碧咸花了3萬購買Y-3波鞋及外套

今日下午5時許，碧咸在數名保鑣陪同下抵達銅鑼灣百德新街Fashion Walk一間服裝店，引來過百途人圍觀。《蘋果》記者見碧咸一入店內即試鞋及試衫，雖然門外有過百人圍觀及舉手機拍照，但碧咸表現大方任影唔嬲，見他雙手放在身後四圍巡視揀衫，甚至當眾脫下黑色上衣，只穿白色底衫試衫，其間有fans跟他揮手，碧咸都有報以微笑和揮手，表現極為親民。短短15分鐘，碧咸已火速掃了4對鞋及數件外套，據知，碧咸是次花了3萬多元購物。

如果連登仔用幾百銀買到Y-3
你叫碧咸情何以堪

佢嗰件“白色“底衫”” 令我諗起呢張：

型到
y-3呢個牌子做左咁多年都仲咁得

連登仔用300蚊買到y3啦

shut up

y3唔係adidas旗下咩？
佢係adi代言喎

定我記錯

佢咁有錢都廢Q事R公關sponsor 佢啦

對碧咸黎講300蚊同3萬有分別咩
連登仔

佢好似成日黎香港咁既

應該係有plan過去行下拎啲exposure當廣告姐

佢出名一毛不拔喎

大佬啊三萬跌都跌左啦

應該係 估唔到家陣賣廣告要賣得咁隱晦
明明係代言人 都要扮客人買翻自己代言牌子

嘩。y3 最近個網出完事，呢排又搵咸爺去買野。
真係識撈

轉頭過返300萬俾佢

佢呢啲有私人飛機嘅，飛嚟香港同我哋返深圳無乜分別

擺明公關騷，佢攞Adidas， Y-3 根本唔使錢

著埋Adidas tee去買